今日開槍絕非偶然,好明顯收到Order今日可以開

已經唔係一單半單嘅事
好明顯係狗隊有共識

大家小心

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

推

係，提升到近距離致命武力

一嚟佢哋有心想升級
二嚟對政府嚟講大罷工係春袋,寧願開槍都要阻

再加埋葵芳 交通警事件

今日出得嚟嘅手足唔好有僥倖心態

今日絕對有面對死亡威脅

Exact7ly 配合埋一大堆人話大罷工
風險高 收穫少 唔想再攪
你見次次其實罷工佢地先發哂癲就知

yes
pls leave whenever they take out their gun!
PLEASE!

真春袋

目標直指取消區選

今日四圍都舉真槍

交通警都甘撚惡,以後見到交通警系馬路駛過 麻煩向佢方向掉野。仆死d黑警

第一槍係2016魚蛋
都係交通警開

果陣只係向天開，十一係近距離射人心口。

只係想表達交通警本來就係仆街
btw唔好講到向天開好似好小事無問題咁

玩碰碰車，電單車真係好化學

實彈放題淡化强姦殺人

其實魚蛋果晚根本冇必要開槍，但係班popo由14年雨傘運動之後已經痴哂線。

開撚咗鎗佢覺得會阻到三罷咩？咁撚唔安全，無乜人番工啦